為何滑鼠D手感咁差

明明NDS/3DS D手感咁好，但點解一去到滑鼠就畫到手痛都可以感應唔到圖案、畫畫畫到出曬界?

( Show Blocked User - 東方白粉報 )

唔好咁啦

你個名